(◔◡◔) 銀行/證券行特登提你抽新股

係咪通常都係伏
以前從來都唔會叫我抽
突然咁好死

點會呃你
有錢大家搵
小米咁出名 all in la🤤

之前爆升，賺錢戈啲又唔見佢叫我抽

搵水魚孖 食息最後抽唔撚到